大埔中心開真槍！

#公眾安全情報 #大埔
2135 據報大埔中心附近警方曾發射一發實彈，請有進一步資料的民眾報料。

推

push

推佢老母

大埔有疑似便衣警被手足發現

便衣點知係警， 有持槍賊射人？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

2152便衣車:YD7253 全黑blackbloc 喬裝犬落地